【震驚香港745萬人的消息!!!!】

【震驚香港745萬人的消息!!!!😱😱😱😱】
香港警察儲蓄互助社總資產值: HK$ 11,587,424,445.99 (過百億!!!)

你知唔知282今日成交額係幾多?
係42.65億

個狗社抽咗幾十年水先得116億

Push